## MCQ 1
Question: Where does Donna first see Mark?
A) In Spain
B) On a train
C) On a boat
D) At school
Correct Answer: C

## MCQ 2
Question: What color is the shirt Mark is wearing when Donna first sees him?
A) Black and white
B) Blue and red
C) Green and white
D) Blue and white
Correct Answer: D

## MCQ 3
Question: Where does Derek Strange live?
A) Madrid
B) Portsmouth
C) London
D) Santander
Correct Answer: C

## MCQ 4
Question: What is the name of Donna's sister?
A) Sonia
B) Sue
C) Louise
D) Lucrezia
Correct Answer: C

## MCQ 5
Question: What time of day does Donna first see Mark?
A) Evening
B) Afternoon
C) Morning
D) Night
Correct Answer: C

## MCQ 6
Question: How long does the boat trip to Santander take?
A) Two days and one night
B) One day and one night
C) Two days
D) One day
Correct Answer: B

## MCQ 7
Question: What drink do Donna and Louise have at the disco?
A) Coffee
B) Juice
C) Coke
D) Water
Correct Answer: C

## MCQ 8
Question:  Who does Donna mistakenly dance with at the disco?
A) Mark
B) Nick
C) Dave
D) Harry
Correct Answer: C

## MCQ 9
Question: What does Donna do the night after the disco?
A) Sleeps soundly
B) Dances all night
C) Doesn't sleep
D) Talks to Mark
Correct Answer: C

## MCQ 10
Question: What does Donna want to do when the boat arrives in Santander?
A) Continue her holiday
B) Go back to England
C) Explore Santander
D) Find Dave
Correct Answer: B

## MCQ 11
Question: What subject does Mark study at school that relates to his holiday?
A) French
B) Spanish
C) History
D) Geography
Correct Answer: B

## MCQ 12
Question: What is Mark's nickname for his Spanish teacher's wife?
A) Lovely Linda
B) Lovely Lucrezia
C) Amazing Amy
D) Beautiful Beatrice
Correct Answer: B

## MCQ 13
Question: What are Dave and Mark's ages?
A) 12
B) 13
C) 14
D) 15
Correct Answer: C

## MCQ 14
Question: Why does Mark go to the disco?
A) He loves to dance
B) His friends make him go
C) He wants to see Donna
D) He wants to see Mrs. Webb
Correct Answer: C

## MCQ 15
Question: Who is with Donna at the cafe in Santander?
A) Her mother
B) Her father
C) Her sister
D) Mark
Correct Answer: C


## MCQ 16
Question: What town do Mark and his family stay in near Santander?
A) Portsmouth
B) Madrid
C) Comillas
D) Essex
Correct Answer: C

## MCQ 17
Question: Where do Mr. and Mrs. Webb want to eat on their first night in Spain?
A) At the disco
B) In the town square
C) Near the beach
D) On the boat
Correct Answer: C

## MCQ 18
Question: Who knows Dave's plan for Mark?
A) Donna
B) Nick
C) Only Dave
D) Mr. Webb
Correct Answer: C

## MCQ 19
Question: What is Dave's plan for Mark?
A) To help him learn Spanish
B) To get him to dance with Sue
C) To overcome his shyness with girls
D) To make him jealous
Correct Answer: C

## MCQ 20
Question: What happens at the end of the story?
A) Donna and Dave start dating
B) Mark returns to England
C) Donna and Mark dance together
D) Mark avoids Donna
Correct Answer: C