## MCQ 1
Question: What did Tommy find that Margie had never seen before?
A) A television screen
B) A real book
C) A robotic teacher
D) A diary
Correct Answer: B

## MCQ 2
Question: How did Margie record her thoughts and feelings?
A) On a computer screen
B) In a diary
C) By telling her mechanical teacher
D) By talking to Tommy
Correct Answer: B

## MCQ 3
Question: What year does the story take place?
A) 2057
B) 2157
C) 1957
D) 2257
Correct Answer: B

## MCQ 4
Question: What was unusual about the words in the book Tommy found?
A) They were moving on the page.
B) They were printed on paper.
C) They disappeared after being read.
D) They were written in code.
Correct Answer: B

## MCQ 5
Question: What was the book Tommy found about?
A) Space travel
B) Robots
C) School
D) Geography
Correct Answer: C

## MCQ 6
Question:  How did Margie feel about school?
A) She loved it.
B) She hated it.
C) She was indifferent.
D) She was excited about it.
Correct Answer: B

## MCQ 7
Question: What was Margie's teacher?
A) A human man
B) A robotic teacher
C) Her mother
D) A telebook
Correct Answer: B

## MCQ 8
Question:  What did Margie have to insert into the slot of her mechanical teacher?
A) Her lunch
B) Homework and test papers
C) Books
D) Pencils
Correct Answer: B

## MCQ 9
Question:  What subject was Margie struggling with?
A) History
B) Arithmetic
C) Geography
D) Reading
Correct Answer: C

## MCQ 10
Question: What did the County Inspector do to Margie’s mechanical teacher?
A) He took it away.
B) He adjusted its settings.
C) He gave it new lessons.
D) He replaced it with a new one.
Correct Answer: B


## MCQ 11
Question: How old was Tommy?
A) Eleven
B) Twelve
C) Thirteen
D) Fourteen
Correct Answer: C

## MCQ 12
Question: Where did Tommy find the book?
A) In his bedroom
B) In the library
C) In the attic
D) At school
Correct Answer: C

## MCQ 13
Question: What did Margie find funny about the book?
A) The pictures
B) The story
C) The crinkly pages and still words
D) The size of the book
Correct Answer: C

## MCQ 14
Question: What did the County Inspector say wasn't Margie's fault?
A) Her poor performance in Geography
B) Tommy showing her the book
C) Not finishing her homework
D) Breaking the mechanical teacher
Correct Answer: A


## MCQ 15
Question:  According to Tommy, what was unusual about the teachers in the old school?
A) They were robots.
B) They were men.
C) They lived in the students' houses.
D) They taught different subjects.
Correct Answer: B


## MCQ 16
Question: According to Margie’s mother, how should little girls learn?
A) By playing games
B) At regular hours
C) With a human teacher
D) By reading telebooks
Correct Answer: B

## MCQ 17
Question: Where did the children go to school in the old days, according to Tommy?
A) To a special building
B) To each other's houses
C) To the teacher's house
D) Online
Correct Answer: A


## MCQ 18
Question:  What did Margie think about having a man as a teacher in her house?
A) She thought it would be fun.
B) She wouldn't want it.
C) She thought it would be normal.
D) She didn't care.
Correct Answer: B


## MCQ 19
Question: How did Tommy act towards Margie when explaining the old school system?
A) Kind and helpful
B) Confused and uncertain
C) Superior and slightly condescending
D) Angry and impatient
Correct Answer: C

## MCQ 20
Question:  What was Margie doing when her mother called her for school?
A) Reading the book with Tommy
B) Doing her homework
C) Playing in her room
D) Talking to the County Inspector
Correct Answer: A